[月經] iOS集中討論區 (62) 大中細 任你砌

Backup呀

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

iOS 11.4.1現已推出 (11.0-11.4beta3 Jailbroken)

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.0 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

[免JB] iOS 8-12 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player

Check電池容量
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda , 一客良品 不如都係閃魔啦

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

Check頻率

CPU Detector

國際牌lm

ios 10.2.1上12仲慢左

等今晚DB

Iphone xs 呀屌，幾時入到手呀屌

lm

打機好似真係大機好啲，我用8plus 都係微暖，跟著覺得太大部，轉左用8， 玩3d game要開省電模式，有啲後悔轉細機，雖則單手用好爽

如果6.5吋仲係用雙層芝士漢堡板 唔知散熱會點

westbrook來留名

買機個陣係冬天其實唔覺
但一到夏天就大撚鑊
一熱啲電去得特別快

九巴app更新左
好似無彈

iPhone 9,7
iPhone 11,1
iPhone 11,3
iPhone 11,5

LM

留名

9,7 特別有嫌疑

狗巴app冇再彈了

SE2?

想問iPad air 2 升上ios12會唔會chur電chur得好厲害

如果呢部夠平靚正都可以考慮

終於 仲差m記

會，倒水

根據生果思維
Generation 用ax cpu分
你懂的
另一方面係6.1‘靚spec未絕望

唉

應該要換機了

呢個真
仲要剩係開safari都已經暖暖地
簡直係電話界r9 290x

好想佢出新iPad mini

6.1吋外殼好好J
希望真係有咁多色

但係咁se2咪又A9

唔係煎蛋呀

14號21號開賣呀
請假專心訂機

咁11->a12
9->

嘩6.1用12咁好玩

狗巴app終於support iPhone X，差不多一年

如果Apple喺5.8/6.5身上搵到其他位閹嘅話
6.1用A12都唔係冇可能嘅

可以閹嘅嘢包括：
1. 雙鏡（變單鏡）
2. 3D Touch
3. P3
4. 不銹鋼框（變鋁框）
5. Quick Charge
6. 螢幕解像度
7. 256/512GB option
8. Ram
9. Pro Motion
10. 前鏡質素
11. OLED
.............

如果行A10+face id就不了 肯定用到燥

渣打app 更新後會彈

即係點？

其實係平價iphone 7

可能係iPhone 7 改版代替se 系列

冇錯
行A10就換XS
唔想用咗兩年7仔
又換返部A10冇進步

可能係5c咁

Ios12唔好更新渣打app住
會彈

彈緊

如果我由A11嘅8+換成A10嘅6.1直頭係退步

不過依家最期待6.1嘅反而係我老豆老母
佢地日日呻部6s+慢
又話個mon細
成日話想換X

明明6s+睇嘢大過X

咪係
有次出街想帶佢地去Apple Store證明X細過Plus
佢地唔肯入
話冇理由5.8會細過5.5
依家佢地聽到有平價6.1又想換

搵藉口換機

做孝子一做就要做兩部
條數好金

終於支援到

又彈通知Update

又俾佢fake 話有更新

Same

Same
今晚應該會有 掛

Same
出GM未！

Shame

Sam

老灣機城留名學野

same
睇嚟又有更新

又fake

希望用得返渣打app

九巴點撳都唔彈app 有少少唔慣

就一點

如果鍾意touch id多啲
應該買 7 8 定 se
se如果3000平800去到2200
都幾抵屌

8用多幾年

一定係8

11

有了

ipx db11得7x mb ,應該冇乜特別嘢?

都唔預佢會再有咩大嘢

75mb都要WiFi先下載得

shortcut 唔知幾時有得用呢

Db11

public beta 9都有啦

iPhone 7 Plus Db 10 update to Db 11 57.9MB

6s+

點解升完佢都係提我有new beta

應該仲有多一個beta

一樣

x2

等新beta包膠
利申strong hold緊PB8

我都有彈
好撚驚之前係咁彈新beta個戇鳩bug又返出嚟

版本編號由A變翻B

代表啲咩？

5364a=Db 10
5365b=Db 11

暗示啲咩

用緊，大把野未整好，睇落有排

想問最新pb個version no.係咩？

pb9

我意思係關於本機入面

因為我見唔到有update

16A5365b

PB9都係用唔到渣打app

開app出app個動畫好似快咗好多咁

趕唔趕得切喺正式ios12 ?

KMB apps終於支援m字額
新巴城巴、大交合果堆幾時先肯更新

睇落有排

SE平800去到2200只係美好嘅想法
唔一定發生
你都係等7/8減800會實際啲
用落都開心啲

又有db

比起新db
狗巴update app更令我驚喜

我kmb 無更新既？？

狗巴app更新完d候車時間冇晒wo

一樣 冇更新過app

5點幾果時曾經有過

應該係server冧咗

佢個垃圾server成鳩日都fetch唔到時間㗎啦

朝朝7、8點都load空氣

用網頁版先發覺唔記得咁個密碼

仲買se a9

thx bro

今日iPhone X冇彈app即刻死ser

一個鐘幾十萬個request又唔開api俾人cache

等SE倉底貨

再快

我想到時執番部32gb貨尾收藏下
呢個design應該唔會再有後繼機

2000頭都ok嘅
點舊都好過同價位嘅Android機

8plus db11開app反應又快咗

漏咗講 係7plus快咗

watchOS 5 Siri終於識講廣東話

中文字體係唔係較唔番做香港字形？ eg個「溫」字係「日」 而唔係「囚」

溫
温
即係咁？

app store係咪死左??
update唔到apps

我以為又中bug
12中過幾次

升咗上pb9 adblock虧咗 開唔到

我仲用到

重設設定完即刻順返哂+用得返adblock

九巴app憑乜嘢加廣告

部iphone x呢兩日打同聽都無聲（嘟嘟聲都無）
要重新開機先正常
咩事

Db11 開渣打app 會否彈？

部機呢幾日自動斷WiFi 之後要人手連返係咩事
利申 7plus IOS 11.4.1

香港所有公共服務都當私營機構咁搞

我覺得差唔多

E家傳緊有咩顏色

淨係知PB8 核電無左

屌你老母新鴻雞

會

叉住電同唔叉住電黎跑

係咪要換電了？

一無電又疾又會REBOOT

6.1用A12

係今我賣左部x 換6.1

但個screen resolution 好低

有FHD唔會睇到眼殘就得

慘 第一代X做咗傻仔

利申傻仔

升12啦

如果係堅 我會買

十週年 咁有記念價值 值得做啦

db11玩pkm go會彈game?

點解傻仔?

試下重裝

8仔準備換6.1

二手價會否慘不忍睹

我覺得冇咩問題
話哂一大突破

痴撚線 ios12未出正式已經又慳電又順又快

到底ios11全年做乜柒

ios 11.4.1升唔升 ios12好
利伸 iphone x

app問題 重裝就得

升啦

有無核電bugs

新個更新好似冇乜分別，見網上跑分仲低左

有冇人主機上升

做鳩啲舊機
局啲人上X

iOS 12 Apple 都講明會快過11，咁X既用家其實都唔洗換機

舊機先提升得多 iPhone X都有感覺快左既

反而想出5.8算
6.1得鋁殼 單鏡 MON冇咁好

不過有雙卡

其實而家出面SE 128 都係2450

12緊啦喎

無人敢答

3GB RAM

睇下有咩大突破
而家12仲順過啱啱買果陣

b11 今日唔錯

我覺得de咗

好過上一版？

連登首席iOS 大師chok巴話ok
但你又話唔ok
即係點

信則有
不信則冇

跑分低左

核唔核電 用多兩日先作準啦

廢老

6s+ 點會慢
行ios12仲勁屈機

6.1到底有幾平
A10既話5000以下叫平

傳聞嚟緊Apple部「平價」MacBook索價1200USD

1萬以下係平

12左係咪換電好

2手？ 原來已經咁平
但mon細到同5s 一樣咁濟

新機

SE touch id慢左啲
買7啦 8又厚又重

6,1 吋 iPhone
得326ppi

有冇改變大家主意

RGB LCD同AMOLED PenTile比

有....諗住出x細機算

326 已經係Retina

326即係4.7個ppi
我仲接受到

有雙卡就換6.1
無就用返部10仔算

AN果邊大把6吋以上1080P AMOLED
咪有人買

Apple擺明係打呢班齋J大mon嘅人主意
但我對apple「平」嘅定義好有保留

a10賣6千 都係用返7p
a10用faceid 肯定慢
換電挨多一年 等sim普及

用左兩年7
黎緊換8會唔會不智
定用多年7先好
有冇人都係唔想要face id

我
無計啦 iOS 11實在太廢 我諗已經冇嘢可以比iOS 11所以一有Pb 即刻升

Where

用多年先啦，7都未打柴
利申用緊7 打算用多最少1、2年

lcd用326其實夠啦
如果pentile amoled 用326就真係搵鬼買

已經唔想復古
又唔想AMOLED
6.1 LCD 就諗住換
希望係A11啦

Same
1.5 year iphone7
不過未諗住換..

ip7好舊咩，我當時買ip唔買an就係覺得襟用
唔想復古定想純粹追潮流咋

6.1吋 1792X828

4.7太細
5.5個SIZE又太大
IPHONE X個SIZE大小小就FIT晒

有冇人知apple store gift card (唔係itunes卡)可以點入落wallet度？
個包裝紙話要掃張卡既QR code
但我反埋佢老母個閪出黎都搵唔到個QR code係邊
想問可以點做thx

張卡應該係真既，上apple網查到餘額

唔係用嚟買機用架咩

8plus都1920x1080

係買機用呀，預備9月呀麻
只係諗緊以現今既科技冇理由要我一個帶住兩三張實體卡入apple store買野

宜家分類相既file未
可以分到相機/wtsapp/printscreen

但係你搵唔到個QR code應該冇得入

Sim
1/2 同 1有咩分別？

某地方先有雙卡

係咪真係冇得入架？
我都係第一次接觸gift card

睇apple個網就話咩add咗入wallet都有效
但係點add就...

Pb9 有無咩問題？我諗住主機升

睇

6.1要DELAY一個月先賣

其他會唔會用e-sim?

應該都係實體sim+esim
aw已經鋪左路

咁其實如果電訊商支援，e-sims + sim 就已經可雙卡雙待。大陸好似唔支援。

但其實同時有埋 雙whatsapp 等通訊先無敵。

實體卡無得加入wallet , 只有apple online store買嘅 電子apple store gift card先可以入wallet

以前實體卡都有得入

大陸等iphone 先出
已經準備好晒

未來幾年touchid 係咪無望

唔該你先
但都係唔得

想問6S其實重會唔會再平啲
普通WTSAPP/上網/睇下片係咪32GB就OK

玩到了 thanks

過埋9月睇下係cut定減價

個人覺會cut

6.1 LCD 5隻色應該係黑白金粉紅做膽
如果有藍色而且實機靚嘅話就狗衝

水貨

MacOS High Sierra 又出左更新

10.13.6 補充更新 2

有冇巴打升左 其實fix左咩

大陸

有機，宜家搞緊屏下 touch id +face id

會平啲，斷估去到宜家 SE 價錢

如果全用 cloud storage, 你裝的 app 唔食位的話，32夠用。

我宜家部機只係用咗 24GB (用 google photo save photo, video)

2450？係邊度？

睇黎無之前吹既雙卡功能

Whatsapp都好大食，減唔到磅

地區限定

課金換電

轉頭：課金先

無差住點時剩餘電量幾多%？

Battey life check 損耗剩餘幾多%？

大陸仔用拼音打字
仲要打書面語

有無人試過有applecare + 去換部新機？
使唔使BOOK 天才BAR？

326ppi 唔會好差，依家好多apple產品都用緊呢個ppi, 所以啲resolution先會咁奇怪

要book

新resolution好煩
又要等APP更新
唔怪得要推遲個幾月出

Xs plus 有下巴

應該唔會掛，Clone嚟姐

老翻當真

iPad mini 2 升左去iOS 12 好順， 可以用多幾年

其實係焗住用多幾年
因為佢死都唔出新

mini已經同iPod touch一樣被Apple遺棄

iphone Xs plus 賺多過mini咁多
下年又話得plus有3鏡頭
點會同你出新mini

已經有3種SIZE IPAD 應該唔會再更新MINI

Mac mini又係咁

傳緊今年有 pro 版 Mac mini
即係翻炒以前嘅 server 版？

payme 又玩qrcode

12 無個apps support 喎 ?

原生果個100% 懷疑唔準

宜家發現 一疾機插尿袋/火牛就唔疾

大趨勢黎，反而我想知最後狗鐵同狗巴邊個搶贏

今日係apple store 換電
見到個女人同老公用 ip6s plus 過保要求換電
個 cycle 用得三百幾次, 好似仲有九成幾健康度, 個藍精靈叫佢唔駛咁急換住, 去到年尾先完
見佢老公都堅持課水$228 即換 話一場黎到
俾箸係大家係咪都即科水唔駛諗即換電

7+
89% 電 換唔換好？

請問 iOS 11.4 好食電
上 11.4.1 係咪應該會有改善？

但係我上左，d電都係去得好快

過保未? 過左都好似都係係 228 7+???
都換得過, 保多 90日

過晒保
10/2016 買既

唔好年尾先逼住去

買早過我部se 一個月
book 天才BAR 換電啦, 可以再戰唔駛換機

如果11.4.1無幫助

依家仲可唔可以 down 返去 11.3

部機拆過可唔可以叫apple 換電

自己拆定先達換過 unauthorized parts...
好大機會唔得如果係零件

換過電，無換parts

可以試下
有結果話返俾大家知成唔成功

唔得

部機用咗幾耐？

0912

點解唔出螢幕 touch id

研發緊嘅公司包括 samsung

好似仲有螢幕底鏡頭

反而想要faceid，有手汗成日unlock唔到

有冇人始終鍾情SE？
就算要換機都係會買返SE

我係鐘意個設計 但個芒真係太細 唔得

如果有3d touch真係神機黎
利申：考古撚

假啦
1. 唔會寫幾點完
2. 12am 發佈會 14個鐘？

又有新beta？

又彈了

又FAKE?

仆街 又有更新！

啱啱又彈咗個update 通知出黎
係咪堅？

我6s同8都有彈update

係。睇黎今晚又有

次次彈出黎 1點就有更新...

最好比返個核電bug黎

真架

發佈會可能係真
呢張poster 一定假

你見到 10am ~12am 就知啦

12am 係凌晨零時喎
日頭 發佈發到半夜？

咩料又彈

又有新beta

狂彈新beta pop up
但其實冇

通常彈完一點就有

冇

冇事發生

無update

有無巴打試過熄左Siri係咪會慳電d

二手收返黎，換左電用左一年

理論上係 Hey siri食電
就咁開咗siri應該冇分別掛

Db11 唔係新update 咩
之前有問題唔係db10?

Poster 好明顯係假啦
Apple 個A 字唔會用細階

早2日就出咗db11，所以今日嗰個提示係fake

我發覺佢係本身set咗timer彈出嚟

部5S冇開上網/wifi 照收到

AirPort Express 有 update

咁快打柴

有機會底版漏電。拎去華強北檢查下。

Time capsule 冇

到底幾時先會改善時光機備份唔識郁呢個問題

用緊synology冇問題

可以.

有冇人Airport Express update完hkbn 上唔到網 我宜家淨係一部機上到網 一係部mac一係部手機 求救

個app咪有得降級

Jb應該大把

Camera + 影完set 佢唔去camera roll
只有lightbox 有

如果你嘅意思係黑mon 影相應該要jb

Ios adblock update左之後勁垃圾

碌返上去先發覺係 7咗
Btw db11 用電點

Thanks樓上咁多位巴打

我都係HKBN 冇事

想問下而家6s我仲係用緊iOS 10
升11好唔好??

唔怕倒水電就升
等多陣升12啦

現在用8+,會打機既係咪唔應該揀X系列,係咪會熱到爆炸

都係用緊HKBN。

近排條友打嚟傾續約，開價 $309。我

係 散熱廢

一啟動時光機，個spotlight就會不斷做indexing
要unload咗佢先掂

觀望下先,打機而家係屋企都係用Ipad Pro打

早排佢打嚟話得100，仲要乜優惠都無

到我簽咗pccw 500,佢就話offer到BB500同1000,仲要有優惠，係咁說我轉
心諗抵鳩你死

我用開所謂1000Mb

似乎都係要fax 定停用信啦...

用緊HKBN1000, $138

死守

x 777

我 reject 佢成個幾月先至打俾我，俾優惠價，遲唔遲啲！

我部7都冇升ios11

有冇巴打 IOS12 用渣打 app 彈 app

有

升左ios12 用唔到Spotify

用到
試下重裝

有呀 HSBC Reward+ 都彈

唔該曬

升左ios 12快到
利申8+

Fd重話做咩主機升beta

大佬真係頂唔撚順iOS11

呢個bug喺正式版就會fix

其實8+同X用ios12有咩分別
唔覺特別快左 本身都夠快

開apps 開相機好明顯喎....

就算beta10,我有部ios11 iphoneX同ios12iphoneX,分別真係冇咁滯
部6s就真係快好多

6S琴日拎個frd部玩
順到以為換咗機

部X好多細微位都順過啱啱買果陣

我ipx無咩問題，用成日都仲有40幾，唔錯啦

解鎖睇通知個下好正
faceid好似都快左

好想快D發佈會

有無se2

iPhone 9 = 6.1??
6.1都玩雙鏡？

九巴app 無彈

有冇ching知咩事 我而家喺beta10 但佢冇話可以升beta 11 之前都唔會咁 ipad都見到有得升11

隻紅色幾靚

iPhone 9都係雙鏡頭？

放閃光燈下話

應該係單鏡

6.1全城瘋搶

Apple today sent out media invites for its annual iPhone-centric event that will be held on Wednesday, September 12 at 10:00 a.m. at the Steve Jobs Theater on the Apple Park Campus in Cupertino, California.

金色

好似touch Id 個home鍵

金色不鏽鋼？

重裝Profile

我第一眼望落都係覺得似

似無線差電板

agger

唔會咁玩嘢又整touch id出嚟掛

熒幕指紋+taptic engine

上年先話face安全d

留返下年好嗎
x用左一年唔想換住

仲係順到抽筋

哪吒個乾坤圈

想入手MacBook ，如果多用logic pro x
買Air定pro好啲？

你打算整幾多條TRACK?
AIR DEMO仔還可以

長遠PRO好D

cmhk係派膠定係真係收到風

上年定前年都放風話有藍色啦

有信手機係華強既舖名 ？

Cmhk都好信

已經達到廣告效益

安全D都可以有番touch id架

Apple Accidentally Leaks Images of Upcoming Apple Watch Series 4 Models With Larger Displays

Apple is suffering from a major leak that has allowed 9to5Mac to discover images of the upcoming "iPhone XS" models and the Apple Watch Series 4, giving us an idea of what to expect when the new devices are announced on September 12.

As can be seen in the photo below, the new Apple Watch models feature smaller bezels for more visible screen space, which allows for new complications arranged in a round configuration, which could be a nod to the media invites that went out earlier today.

Rumors have suggested the displays of the new Apple Watch models are 15 percent larger, which appears to be in line with the video.

Apple is clearly planning to introduce at least one new watch face, which appears to be able to support a total of eight complications. Four complications are included on the watch face itself, underneath the hands, while another four are located at the edges of the display.

Interestingly, the Apple Watch in the image features a shiny gold enclosure, which appears to be shinier than previous aluminum models, perhaps suggesting a stainless steel option with a gold finish. It could also be shiner in the Apple marketing materials, though.

There's a new hole below the Digital Crown, which is perhaps another microphone, and the Digital Crown has a red outline rather than a full red dot.

Apple will unveil the Apple Watch Series 4 models alongside new 2018 iPhones on September 12, at a 10:00 a.m. Pacific Time event that's set to be held at the Steve Jobs Theater on the Apple Park campus. Apple will live stream the event, but for those who cannot watch, MacRumors will be featuring live coverage both on the site and on our MacRumorsLive Twitter account.

Apple 你又搞咩

福布斯話 研究緊 face id + 屏下touch id

6.1 有幾隻色

就咁睇只係confirm兩件事
有大細機
冇金色，轉咗做銅色

過幾日出去換埋電試下先

未換有冇方法知係咪底板漏電？

定一定要換埋先知

哩啲時候先黎咁壞 好尷尬

岩岩又彈有新beta

拉一次通知彈一次

好爽
不停beta到2046

一分彈狂彈3次升級

用緊ios12 佢叫我更新 但禁軟體更新又話我最新 咁請問點更新

又彈

彈完未

你個嘢壞咗呀

請問beta點更新

屌 無啦啦狂彈岀黎 每次unlock都有 點算好

Me too

比起新iPhone更加想將隻s2升s4

而家delete 個profile 得唔得？

大家快啲喺feedback report

炸返佢

我冇profile 都有

個beta壞咗呀

個嘢壞咗啊

我記得iOS 11 beta又係試過咁

條核突天線又出返嚟？
同我依家部6仔一樣

輕輕拉一下通知都彈

大家加速gogogo

最新beta 都彈？
以為係我舊beta 要我update

彈彈彈

Submitted

入唔到feedback app

Error sending feedback

submitted just a min before

會唔會好多人衝入feedback app

Pb9係咪會彈個更新bugs

狂彈更新通知 癲左

個feedback app都開得特別慢

有機會係
1.純粹係蘋果太空船個樣 留個記念
2.顏色係漸變 好似華為咁 因為張卡個圓圈顏色係有變化
3.所有機都係OLED 因為張卡背景係純黑
4.唔玩雙鏡頭 改好似Google 咁玩單個大鏡頭

5.點解個圓圈入面有4個同心圓 呢個解釋唔到

利申 睇圓作文

狂彈update通知

好煩喎，不停彈又無得up

想feedback都back唔到

有咩解決方法？！

狂彈更新通知

蘋果嗰邊自己解決啦

彈不停

我都想知

其實可能只係Apple Watch個 digital crown

每次unlock 都彈

apple個網俾人掘晒啲asset出黎

lte aw4粒點終於唔係紅色

拉通知落嚟都會

仲有咩料爆

啱啱11升左上12 真係好撚順 個keyboard變返以前咁 但做乜鳩係咁叫我再更新

頂多十條 Air係咪夠用？

老老實實 我用App果方面嚟講
網易果個音樂App真係寫得唔錯 有得轉theme 歌詞仲可以飛埋去Apple Watch
但係點解要係支那app

bug

Air就快變棄卒
唔好買

Air 用2015 broadwell

已經係棄卒

所以每次見到有人話想買Air都要大大力阻止佢

我部2011仲行緊

我咁耐以嚟阻止過兩單
有一係喺個精靈面前 lol

本身有當然冇問題
但2018年買新機就真係唔好買Air

我成日都喺Apple Store見到有人買Air
好想知佢地知唔知部機其實已經好out

..... 每開一次就彈更新

Me too 用緊DB10

貪平 有apple 燈
已經係apple 最平notebook
有錢點解唔買macbook corem

Air 個moon
利申13 air

report左 唔知幾時先fix

呢部咪又係買唔落手

因為佢哋只會睇價錢

真係要買AIR 嘅話，買翻新機好過

係咁彈出黎

X 依家都仲有喎

但Air一拍去佢地部手機個mon個對比大到
佢地真係唔覺得有問題咩

佢所有彈通知都咁樣 入 密碼都係咁

但空白左嘅位又可以按到 但個home鍵又用唔到

仲差過iPhone 4

係咁彈iso有更新,但入去又冇,點搞

等

老老豆豆 有d人係因為做文書 覺得Air Keyboard好打d先買Air

reboot唔到咩

Reboot左都係咁

me2

咁嗰個第二代嘅keyboard容易入塵又真係死症嚟

會唔會重裝大法會有用

未見過咁
同Zoom呢個功能有冇關係？

部機係咁彈有更新 好煩

9月轉會留名

咁撚大個bug都未fix
apple

但其實係今朝先開始瘋狂彈（之前係間唔中一次）
即係Apple嗰邊亂send嘢？

無開過呢個功能...

好似係前幾日睇完片打橫轉返直就變左咁

全黑係OLED
銅色
圓面apple Watch
4線係有4款新產品發表

我上年記得有次陪fd睇 個精靈都話唔好買air

使用Siri付款的用戶須知事項
由於我們將進行服務更新，iOS用戶於9月14日至29日期間將無法透過Siri進行轉賬。Siri聲控轉賬功能將於9月30日恢復運作，屆時客戶將可透過Siri使用快速支付系統進行轉賬。

HSBC send email 黎
有咩特別野呢

唔通有Apple Pay P2P轉賬？

對比起新iPhone
更期待ios12正式版

個period啱啱就係發佈會之後同新機見街嗰段時間

喂Siri
幫我喺匯豐過100蚊俾毅進星

利申：9up

Apple Pay cash

定Apple paycash

似啦似啦

我5S好似冇開wifi照彈

payme要收皮？

[FF] 整合埋Apple Pay P2P

air有個好處
齊port位
普通咁用嘅話其實係唔錯

好撚on9呀
上年ios 11 beta 都已經試過

唔關事，應該9月出咁啱出快速支付系統(FPS)啫

彈撚夠未呀

拉通知彈我都ok
但係unlock彈真係

彈到人心都煩埋

屌你老母閪上連登睇post都彈

彈撚完未

愈彈愈誇張

幾時有更新呀

好撚煩啊 係咁彈更新

jm9

呢個星期每日都收到銀行msg9月17號改tnc
應該唔關apple pay cash事

係咁叫我更新

我剛好十條左右就播播下stop左

煩到有d想uninstall beta
雖然我明玩beta係會咁
但係真係好煩

Apple 的更新機制出包

因此有使用 beta 描述檔如： iOS 12 beta 的機器（目前無法確定是軟體還是伺服器問題），因 SpringBoard 中驗證機制判斷更新檔有效期限超過 8/31 0:00 （UTC +0）為過期，因此操作鎖定螢幕、開啟通知中心（與SpringBoard相關操作）等會無限跳出提示你更新的視窗

目前重開機、降級、移除描述檔均無解
僅能調整時間至8/30來修正
大家再去過一次昨天吧（X）

#教主死的早

轉自某台灣網站

please report bugs

Reported

macmini 2011 做生產野又長遠既 應該打爆佢 AIR輕度文書 上下網就得

之前死機個bug都係咁

ios12 beta 更新提示，暫時將日期較返30號就冇彈

咁聽日咪彈返

👍

係呀 但頂住檔先 成日彈出黎好撚disturb

頂 一 unlock就彈更新

DB11 升唔升好

係咪升到12都係會彈？

好彩尋晚冇幫老豆老母上beta
如果唔係佢地實屌死我

煩到狗
屌你老母市值萬幾億
都唔比少少錢出黎fix左個bug佢

Timcook 老母係雞

應該新beta先有事

唔睇以為係中左popup毒
原來係apple d bug

唔好上啊

Apple會唔會今晚就出新beta
Beta用戶數量其實都有好撚多

最好啦 好難頂

屌 我都係咁彈 仆街

屌 彈左一日了

用得beta 預撚左

使用者條款寫明

有bug先正常，如果冇bug唔使出beta啦

一直以為DB係白老鼠過PB
原來無分別

其實係咪上星期唔知做乜出多咗個beta
搞到本來應該之後前出嘅beta shift前咗一個星期
班developer又唔記得改番後個expiry date

Pb7都係咁彈

搞咩

一定係試下beta programme嘅response rate

樓上做乜 講左幾頁

有冇巴打部ipad air升左上IOS 12,順唔順?
仲係IOS9諗緊升唔升

屌煩得滯del 左個描述檔， 無左個描述檔會點

都係會彈

一樣
因為依家係個beta出咗事

屌你老母 彈撚左1日 好撚煩

iphone x升唔升12
定hold住11.3.1

個人感覺11.2>11.3>11.4>11.1>11.0>12
大家心目中點排？

11=垃圾

你想體驗下無限beta bug嘅話
可以依家升12

掉撚轉晒

12beta>all ios11？

未升12就將12排包尾？

係apple垃圾

beta一向廢 出正式版再睇下點

for ios11

假如steve還在生多好

渣打app 重裝極都係彈

睇黎都係冇得暫時解決

除咗依家嗰個無限update提示bug 外， 所有 iOS 12 beta接近贏哂所有廢柴 iOS 11 喎巴打。你有無試過 iOS12 beta?

仲諗住上黎睇點解決個更新提示

屌 開始習慣個提示

呢個bug 真係......

如果係大bug 例如斷4G 咁唔洗講，即刻downgrade

呢個有唔嚴重，對電話冇乜影響
但就係最低最煩嘅bug

同一個built咗成個月了

同一個build 咗幾年了

今次真係睇下你班idog有咩好吠
iphone呢部垃圾影相又差gps又唔準打字又慢又冇聽歌dac, 除左係裝飾品之外根本一無是處

每分每秒都煩鳩+扼鳩你

其實係咪apple 個push notifications server壞咗

係個beta有expiry date
而呢個expiry date唔知點解set咗做8月30日

唔係正式版；Beta 有低能bugs..... 你想講乜？

唔係正式版就可以有低能bug? idog真係on撚dog

好在我whatsapp line乜撚野都唔放iphone上面用, 係你班idog先頂得順ios

成8點都仲要上嚟開工

就嚟有新iPhone出
對家係要落力啲做嘢

利申雙修

個提示有時會搞到彈game,屌

屌那聲

希望今晚有新db fix返

係咁彈 叫人點用

咁差都仲用iPhone？

真係辛苦哂啦，貼錢買爛受。

痴撚線專登衝入來吠

根本唔需要理呢啲人🤷🏽‍♂️

琴日上左12 宜家下下著mon都彈 真係好煩

apple快d炒左流出case條友

變左做meme

比唔起9888咪出聲囉
用An機當自己高級咗

係你咁屎先頂唔順iOS姐

兒家部電話出時間出電個度變左條白邊出黎 但係cap圖又唔會有白邊 有無巴打知點搞

利申:iphone 6plus ios12

部iPad Air 2係iOS 9
開始有App唔support
但又有人話升12會食電好多

聽歌冇dac? 我日日用緊喎

見唔到你哋回緊乜水，我應該係晨早喺第二度 full block 咗

Chok子仲用緊Fiio?

yes
我覺得好聲過本身就夠

用緊隻AQUA+ 冇底燥幾正

成個reddit都講緊

Reboot ？

this?

如果過咗31號個ios version就過期，咁過咗今晚12點會點

個bug好撚煩丫屌

個update bug已經令我由煩變嬲再變笑

其實個bug係咪訓練緊我唔好開通知欄

搵重點

好撚煩，每次開Apps都瘋狂彈出黎

呢個好笑， 無處不在

都係過期囉屌你

兩者幾乎同步出 點會有分別

威喇 屌你

reboot完半個mon 白色閃閃下 電話完全禁唔到 點知兒家又無事

唔知關唔關 iOS 12 beta 事, 我有兩部電話, 一部公司一部私人用
明明SET左facetime 要用各自number 先打到, 唔會亙通, 但私人個電話facetime missed call左,
兩部電話都會show missed call

(定係係已知BUG, 有人提過我MISS左)

同一個iCloud?

有 beta 12 喇

快

當我有講過

預告咗成日，終於有啦

Apple個server肯定被人炸爆先會咁快出fix

而家一樣炸爆

12個beta 唔計嗰個柒到無人有beta 7都成11個 apple已死

上

有db12 唔理啦上左先

有新update
衝啊

終於冇左個POPUP

終於冇再鳩彈

舒服晒

爽

除左adblock仲有邊個app block到連登ads 免費俾錢都得

終於

發布會之後二手6s會唔會跌價，想買番部玩吓

weblock

用緊，幾好
但kmb app adblock 咗就睇唔到時間

adguard又點

Future mind 個adblock 係唔係過左戲？

求report

出得咁急應該同之前冇分別

新beta好爽

以後都整個咁既popup就迫大家升晒新iOS

未收到pb10

yes, 點搞

兢猜iOS12會出幾多個beta
我估14（連GM）

reboot ?

唔好 我就想死

唔係 仲用緊2.8.2

終於舒服哂🤤

原本已經好平下

過兩日出13？

Thx

12應該只係臨時應付個popup先推出嚟
所以過幾日出個原訂會出嘅13唔奇

carosell好多二手機壞指紋

入去“settings”>”iphone storage”, 睇睇有無舊update頂住左!

都係擋唔到youtube

Utube要用jailbreak tweak先擋到

大大個廣告都忍到唔裝adblock你都幾好嘢...

請問點set 可以睇到apple daily 啊, 我老母部機係ios 11, 用左adblock 會開唔到蘋果動睇

係 用藍牙

iOS 11.4.1 都係咁彈點搞？

呢個咩app 幾正咁喎

我啲耳機用4.4 插頭，聽歌用player

而家覺得手機有咩dac都係倒垃圾入耳

下個月出新機你地壓力係唔係好大姐

喺adblock入面閂咗個"VideoPlaza"就睇到

用緊最新Adblock 有冇咩要set

更新完之後一直係咁
有無得整走佢

利申pb10

Ios12有冇app用唔到 諗緊升唔升好

渣打唔得

我之前幾個db都係咁
過幾日佢會自動消失

其實升完pb9果陣已經係咁

用緊11.4.1係咁彈更新 係咪要上12

感激

試過啦, 唔得啊, 我部機係ios 9 就得
ios 11 完全唔得

下iOS 12冇事

亲問有無得set 更新項目，係咁彈

carrot weather

Down左個Weblock config完wifi仲洗唔洗set野 連登啲廣告一時得一時唔得

我用Adblock Mobile

上百度問
百度幫到你

Adblock 成日自己熄 好on9

我用Adblock Mobile no problem，長連VPN

冇彈了 爽

6s 值幾錢

CARROT Weather by Grailr LLC

不嬲都冇 要用其他youtube app

有冇人覺得原本個輸入法轉keyboard ui有啲唔同咗咁,我硬係覺得好似有啲唔同咁

今日個感覺真係咁

仲有

我 iphone 7 冇事

我都冇事啦

iPhone 8 主機板更換計劃

iPhone 8 主機板更換計畫

Apple 已確定有少部分的 iPhone 8 裝置主機板有製造瑕疵。受影響的裝置可能會突然重新啟動、畫面凍結或無法開機。Apple 將免費維修符合資格的裝置。

受影響設備是在 2017 年 9 月至 2018 年 3 月間，於澳洲、中國、香港、印度、日本、澳門、紐西蘭和美國所銷售。

如果您的 iPhone 8 序號符合資格，Apple 將免費提供維修。請使用下方的序號檢查工具，查看您的裝置是否符合本計畫的資格。

嘩屌又黎

本計畫不包含 iPhone 8 Plus 機型

本計畫不包含 iPhone 8 Plus 機型和其他 iPhone 機型。

買機真係要有大買大 黎緊部6.5”

reboot 都冇pb10

你係咪del左beta profile?

仲係到
早幾日先上左pb9

但Apple呢方面真係做得好
衰咗會認兼同你免費整
三星嗰啲如果衰咗肯定唔認數
照屈你千幾二千

我見過最pk lg g4同 v10
我永世唔會買呢個版子

之前有4/5個同事先後死LG G4同V10底版
從此我公司就再冇出現過LG嘅機

降返落 2.8.2，要用至會同你連，又慳電又穩定。

好唔好用

Db11渣打仲係彈app

重裝profile先見到pb10

多beta 先好

無知真係

咁即係又要拎部機去搞， 可唔可以唔換直接trade 俾apple 換新iPhone 呀

iPad仲未有得更新

解決左彈更新bug未

好撚煩

更新完無事

我重未有更新既？要熄機重開？

Check完
冇中到

屌不嬲沖水幫部iphone x

早兩日沖完開唔番機

拎去俾788 Apple Care+ 換

胃信trade mini2得返650
apple 550

仲有咁多

至從Apple出咗官方trade in價後
街鋪回收價直線下降

仲有兩個星期 你班ifanboy又可以換新機

我想講mini2有650已經係好高

經常跌部x落地 雖然mon貼未裂
但好驚裡頭跌壞左某啲part / 玻璃耐久唔掂

裸跑開？

請問下有冇巴打同我一樣，係safari入面分享個條link同直接複製嘅會有唔同 有冇得整？

好似呢條咁

Walk in?

650留黎做相架好過

book

有case貼mon貼
但閃魔真係唔掂

好煩
個新beta
係咁彈更新
又倒水

e
原來有新beta了

閃魔近排啲貼唔太得

我都諗緊,所以當場走左無trade到
再考慮下先

大佬mini2幾多年前
650唔覺得有咩問題

想問邊到睇個序號先啱？入左幾次都話唔啱

如果十幾廿蚊既淘寶貨，其實又搵唔到第2間係掂

真係有新beta 了

Serial Number

在 iPhone、iPad、iPod touch、iPod 或 Apple Watch 上 (選擇「設定」>「一般」>「關於本機」)。

Apple 官網有寫

唔該chok青 睇左我果部無事

大家有咩耳機推介？
想要有咪同音量控制

屌，張圖有iphone 8 plus以為有份

淘寶官方嗰間有無問過
準備淘落黎

問題

想問下星期二之後重有無新既beta download...個過期彈到好撚煩

盲？

升dp12 恆生話我轉左機 停用touch Id 要重新setting

ios11 直上 12beta?

我beta1個陣係解咗全部touchid嘅app升咗再開返

iOS 12 真係順到痴左線

唔係，dp9定10上去dp12嘅...
前面幾個都冇話我轉左電話

升左最新PB都冇問題(ipx)
你係咪有新加過隻手指？

順到咁真係冇借口換機

又係咁 粒A11未用盡就出新一代

Chok有冇打算換機？

你依家問佢佢實話冇

連登有愛

都冇喎... 5隻手指係11個陣都SET好曬

iPad Pro 10.5掃完mon
iPhone X連登有愛

其實好難講有無問題wor
你指既係品質定運輸呢類銷售問題先
如果品質就既有巴打力推、又有巴力話唔得掂
我自己就試過好多淘寶既牌子
最後既結論係未必係閃魔好
只係更他品牌比佢更差
成日出面未貼已經花左、唔貼服，有氣泡、白邊等問題
閃魔相對上係易痴好多，會自動順勢貼落個mon到而無咩氣泡
但係咪人人都岩心水、無問題，就真係要自己試過先知

用緊ipad pro 10.5 ，有個cover ，最近想買埋支pencil。
想買多個套裝埋支筆，淘寶個啲款係咪都預埋部機本身有cover？定預你裸機放佢個袋？

有無人識加中銀提款卡去apple pay?
點打d 卡no.都加唔到

30蚊呢個價嚟講閃魔冇對手

update完最新beta
電話Mobile Data 長期failed
No Service打唔出打唔入

名創優品 rmb 39.9
全包 層coating去油超勁 滑 唔易花
缺點 難痴 要慢慢執氣泡

今次只可以揀一樣

換電話/MBP2018

但係我用緊Air2015 部X同7plus又順到on9
點都係mbp先

一啲啲。睇清楚，問清楚。

支援打爆部MBP2018 15”

仲諗住可以唔使咁煩咁再買多個套
thx ching 咁我自己慢慢搵啦

真係加唔到,有無人教下我

Chok仔講野零說服力 留名待笑

有冇試過621705開頭？
之前都係咁 慢慢撞就中架啦

最右手邊個兩隻細數目字都要打埋

淨係iOS 12都說服到大家唔換機 洗乜我說服

陣間X Plus出Pro Motion......

Restore backup

唔小心去左掃mon

要了

死idog冇撚腦, 中bug唔屌幾時屌?

難受呀idog

比唔起? 你以為我係你地連登狗?

Chok子話二揀一喎

Ok 留名binc

係idog先覺得ios好用, 冇野好討論
line history backup完冇得restore已經夠哂on9

一係你唔撚知咩叫dac, 一係你當bluetooth都係dac, so9sad

fiio都叫dac的話, 窮撚就食撚屎啦

都話唔要plus

點解有啲post好似睇唔到嘅？

skip咗幾格

我覺得mbp2018機會高啲
不如推佢買15” i9/32GB/4TB

我打爆到就一早買咗黑魂iMac Pro

希望今次新ipad輕啲

部air 2而家用黎打機覺得好重, 打一個鐘左右隻手就好酸痛

會不自覺轉用iPhone打 最好出返旗艦spec嘅ipad mini

等下年新 Mac Pro

無DAC 直聽數碼訊號咁堅？咁數碼訊號係咩聲？

真實假?

呢個app真係好撚正

條友一睇就知唔識physics/electronics

尋日reddit見到 應該改圖掛

我好奇點無DAC 點聽到有聲，所以咪問下數碼訊號係咩聲

恆生係咪唔得？

我都希望 iPad mini 不死

咩app 嚟

咪住 DAC, digital to analogue converter喎 講咗去邊

真㗎

Carrot weather 出名banter
不過佢同dark sky 一樣，香港天氣source 唔準

iPhone 8用家請即為電話進行備份

頂

今次會唔會出新AirPods

iPhone 7?

5S
有冇巴絲打都係咁

5s就換機啦...可能上網張晶片死左...

其實用咗兩年幾三年喇
仲要係翻新機
restore完去返ios11都係唔得就換了

iphone 6s 爆玻璃
有冇地方好介紹整

直接換機好过

過

屌 好在兩個月前手痕換8plus

屌 se/6s 降頻 6s 吸塵機mon 7 無服務 8 死底板

然後binc

賣左部10.5 IPAD等新IPAD

iphone 4 天線門 iphone 4s mon iphone 5 睡眠/喚醒按鈕機件有問題 iphone 5s 電池問題 iphone 6 軟殻 iphone 6s 吸塵 iphone7 無信號 iphone 8 底板問題

見換玻璃都係300幾

Note 7爆炸

用緊 ios12, 渣打今日 update 完都係彈

Sc d app無論新版舊版都係廢
真心覺得用唔用到都罷

個app除左check balance之外好似都無用

係
信用卡連有幾多積分呢d基本野都睇唔到
佢可算係第一個

Connect Itunes restore
load load下重新開機冇restore到
試幾次都係咁
換得機

iphoneX暫時無事

D 打手真係無撚謂, 專登入黎踩場,
就算俾你講贏左, 咪又係網上兇狠, 出到街十個有八個都用iPhone,
夠膽咪喺地鐵指住我塊面話我lo

心水清

重點係其實點解一定講到好似淨係可以用死一邊咁
好似PS4 vs Switch咁 我鍾意玩就兩邊都買架啦

等於我都有用An機 各有各好 唔洗下下踩對面嘅

有d仲要無用過iphone係到亂吹 忍唔住要出聲
代表 黑鬼 pixel打手

咪係囉
除非柒到好似Note 7咁爆炸法／G4 V10燒底版唔認數
絕大部分時間我對Android嘅睇法都係好neutral
iOS/Android根本各有各好
iOS有時都會抄下Android啲功能

唔知點解個apple pay唔係好用到 去m記買野食想用apple pay hold near devices都sense唔到 應該點做好

冇顯示carrier係bug定真係咁？

我都有d fd 係Apple 盲反黎, 見親咩負面新聞就出黎抽水,
成日話iPhone 電量唔夠android 咁襟用, 又唔諗下粒電細人地一半
枉佢做電話維修嘅, 成日扮到好了解各品牌電話咁

A系cpu係慳電過高通u
android機唯有加大電 加強續航力

佢呢d 淨係識拆機砌機嘅低級技工識鬼cpu architecture 咩

啱啱試 hsbc reward+ 都彈
之前啲 beta 都冇事

請問有無得set beta 更新項目，係咁彈

屌我今日升都係彈 仲要我11.4.1

屌你老母渣打

iTunes 過歌iphone有虛線圓圈,又刪唔到，又過唔到，又聽唔到，點算?

我都係11.4
之前無彈，update左今日個更新就一樣彈
Sc 真係勁，唔去fix ios 12 彈既問題
反而出個新update令到無論11定12都一樣彈，打和

痴鳩線真係

買啦我都訂左部mbp2018 13”

16gb ram 512gb SSD

16492 (edu price)

仲要我係放左部17換18

iphone x 同 iPad pro 10.5都好順

X啱啱先入完水788換左部翻新

唔好買512

點解唔買512？

256我唔夠

我正是

有無人會為左lcd唔會烙印，由iphone x換6.1果部

因為我512 都唔夠

1TB 個價不過加隻Samsung T5 SSD

可能會，用緊8plus

個個人用法唔一樣，我就係聽人講256唔夠用，結果而家買咗512長期剩300GB

唔知有幾多iphone x用家會換機

其實LCD用耐咗都會有另一種印
我iPhone 5 iPod Touch 5 四條邊都出咗綠色印

我應該512 再上要食包皮

我MBP2018係512
得番100剩

我以為你係中咗 iPhone 7 冇訊號 bug.

我部機係果一批，但係冇見有問題 （除咗初初買果陣，試過一次）。

我仲諗住你係呢隻 bug, 咁我就 up 去 iOS 12, 搞到冇訊號，就可以換部翻新機

有冇人知點樣 trigger 個 bug?

有無人搜尋app係咁？
利申：ios12最新db

Note 7爆幾獲果陣，三星都唔肯承認

你試下重新開機，睇緊波唔方便試

全球不包括香港

好 唔該

我公司以前有個忠實Samsung fans
S系Note系代代換（半年一次）
Note 7爆炸之後就脫咗粉
之後變咗華為fans
有次我同佢講情願做番三星fans都咪支持大陸機
佢又好似1516咁

睇咗咁多次都覺得好好笑

試左，一樣係咁

睇怕今次d機又爭崩頭
手動都唔知點搶部黎自用

有邊次唔係爭崩頭
SE翻炒舊零件都要一兩星期先有正常供貨

正常番了

係，頭先九成死ser

iphone 8呢
不過講返今次細X，舊設計又冇雙卡
灰同銀應該冇得炒

iPhone 8的確係零賣點
即日walkin都得

大X之外
好似好多人對6.1都有興趣
我估6.1都會有得炒

以前有分黑白面 黑色都有價位
今次design係笠咗有色case就分唔到 所以係難d

係淘寶睇 原來係mon壞 iphone 6+仲換唔換mon好

我早兩日X同7plus都有 up完b12冇事
似bug

今年iphone 會唔會有Pro Motion

係自從db11就咁 兒家係好d 不過今日都仲有出現

老實講
leak個班友真係仆街黎
ruin哂到時的surprise

我果陣淨係youtube先見到

有冇人必買xs plus

XS夠了
太大單手好唔方便

係touch ic晶片問題，換mon係冇用，要換晶片

50/50我覺得
因為Razer phone都有120 hz

唔知xs幾錢呢 唔係又要成皮掛

我估plus size有 粒電大d可能頂到

咁咪即係要拎去天才巴整

你掃兩掃又會換了

Xs 銅邊幾靚下 如果係4GB ram + face id 2.0 都幾難忍手

我要plus就唔會換X啦

今次我應該會買XS+

細機打機好辛苦

睇佢散熱點拆先啦

諗緊8plus換唔換新機好 襯依家回收價仲ok

發佈會都未開始個個咁快就知XS XS+

悶

有冇巴打有時光機
借黎跳兩日望一望有咩新野
最多返黎講你地知有乜同post幾張相

我成日覺得話iTunes唔好用果啲係咪冇試過買碟
入歌執名整cover勁方便

買實體碟嘅話我轉開做flac，所以itunes喺我眼中除左backup外唔係唔好用，係根本冇用
改名/入cover就foobar 2000，聽就用fostex果個

我轉晒ALAC所以好爽

我用咗iTunes搞music library搞咗十幾年
已經唔想用第二啲

嗰d 擺明聽開老翻嘅窮撚黎

自從教主死左，d 保密操施咁差，基本上已經肯定

用Apple music 其實都唔係好貴啫

Apple music 係咪無得random 播歌

有呀，其實同iTunes library 一樣

有啲friend聽歌淨係搵非法下載
Download完又唔執番啱啲file name/tag
亂到連咩歌打咩歌都唔識

有streaming嘅年代就瘋狂開新email account扼免費一個月試聽
問佢點解唔正正經經俾月費聽就話覺得唔值

以前多數會上網下載，但自從支那玩咩版權ban咗好多，難揾咗，而家半買半download

始終有啲歌俾月費嗰啲係冇，所以每次想轉都卻步咗

扮窮

原來喺度話唔用itunes都係罪黎

要無損可以用 iTunes 轉 alac
要 cover iTunes 自己識搵

Apple係完美㗎
唔準你話Apple唔好

但iTunes搵cover成日都會搵啲完全唔關事嘅封面
就算自己人手改啱
隔一排又會錯番
我有隻陳慧琳嘅碟成日會變咗陳百強個樣

想問下ipxs plus 機身係咪仲大過ip8 plus ?定一樣？

都未出

用老翻都係開itunes 就咁drag落去咋喎⋯⋯

錯咗嗰啲我自己改完之後無事

另外有個問題，我轉完D日本碟用日本 apple id 搵 cover
之後轉返香港 id 嘅話有機會洗返走日本嗰啲 cover

部分iphone8底板有問題

我識得有啲個library真係亂到好誇張
啲歌冇tag
iTunes會自動用file name做歌名
但個file name好多時都好亂/核突
例如taylor-swift-1989-06-shake-it-off.mp3
佢又唔改番靚啲tag就入落iPhone

又有friend試過唔知邊度down咗隻Rihanna嘅碟
個cover art唔知點解embed咗一個大波妹嘅相
佢照入落手機聽
一著screen個lock screen就係嗰張大波妹圖
佢話唔識搞

成個渣打apps落咗架

我都覺好方便
成日買碟嘅我 iTunes根本就係我嘅福音
反而用其他軟件rip 碟嘅時候又好麻煩

成日洗走嗰啲我會自己down圖改
煩就煩啲但出事率低啲

不過有時唔知點解成隻碟會突然有一兩首歌冇圖

真心一問 如果係用iPhone X原廠嗰條轉插嘅話 聽ALAC 有冇分別？ 定係轉返AAC慳返啲位算 ？因為佢iTunes度可以直接轉

其實,有冇人曾經諗過apple pencil 都有機會更新

流動巴士版圖NG 都下左架

lossless嘅話itunes可以較出aiff，wav同alac
至於aac/alac有冇分別要你自己聽過先知

我都係自己入圖

我話聽得出可能都係心理作用

咁呢個已經唔係用唔用itunes (and ultimately, ios vs android) 既問題了

廢到，炒咗個IT狗佢啦
本身以為改完得Beta用唔到
點知連iOS11都唔得

係咩？無事喎我都仲用緊

iOS 11

我見有巴打話Update完連11都開唔到

幾時先有得update

我自己就無事
iPhone X Face id login個e-banking都無事

我明
我嘅意思只係有啲人係完全唔會manage自己啲歌
由得佢成pat屎咁存在喺部電腦入面

你有無update尋日個最新version 呀？
有既話唔會無事

佢又要學人開app版保安編碼器
而家成個app開唔到
乜春transaction都唔洗做

當年用iPod，10個有8個人個library啲歌又亂碼又古怪封面，9成9上網download。
我自己就一定執到整整齊齊，同事見我個library咁靚，會好奇怪問我做乜咁得閒

基本正版唔會亂碼同錯封面

版本5.0-w1.0係唔係最新version?

我多數都自動啱晒名但係要自己入圖

尋日果個最新伏版係5.0.3，已經落埋架
你好彩避過一劫

原來係咁
我日日朝早都refresh一兩次update但無見到5.0.3
可能真係避開咗

我意思係條轉插發唔發揮到ALAC嘅音質？

入圖自己入 清好多

自己俾錢買番嚟嘅歌
我入iPod之前一定會整靚哂啲名先入
我以前得閒嘅時候仲會連啲Genre都打得好詳細
又會上網搵歌詞

入咩落去都一撚樣，因為之前有條友話iPhone 無DAC,android 有，咁iPhone 無DAC 入咩落去都係出數碼訊號，點會有聲

如果你用條賓周仔轉，入lossless 點都會好d嘅，但唔好咁大期望

有無人用sorted3呢隻calendar app

用緊um pro 30 之前有部AK300 但壞咗整唔翻
所以我都未試過用部X 聽AIFF或者 ALAC

部iPad 2018我又買左32GB 唔夠入歌
我估iPad 3.5mm應該好過個轉插

Ak出左新機 係時候買新野

想問下weblock block唔block到YouTube啲廣告
唔想再見到條Rose Ma

今晚唔知有無DB13

2.8.2 都俾佢攻破
日日俾台仔滋擾

你多歌起上來128/256都未必夠入

所以要玩lightning dac

有咩推介

Lightning dac 不如買dap,咪又係要拖多個野

唔知呢兩隻點

我有用過AC3... 音質提升一般般啦, 但用佢講電話對方會聽到好噪, 而且好快就接觸不良, 換左隻之後就放左

其實老唔老翻根本冇關係
老翻同其他地方合法下載都係咁樣執入iTunes
班人唔識用先係主因

不過唔支援flac就係真嘅

係我講得唔好
但係識用真係好好用 唔洗用腦執到個Library靚仔